# Автовоспроизведение в Safari

Если в вашем браузере отключено автовоспроизведение видео, плеер не сможет работать правильно. Чтобы разрешить автовоспроизведение на странице камеры, измените настройки браузера:

1. Откройте страницу камеры на сайте.
2. Откройте основное меню браузера, нажав на кнопку «Safari» на верхней панели браузера слева.
3. Нажмите «Настройки для camera.rt.ru» или «Settings for camera.rt.ru».

    ![](img/image30.jpg)

4. Установите «Всегда» («Allow All Auto-Play») в пункте «Автовоспроизведение» («Auto-Play»).
5. Обновите страницу камеры.

Теперь на этой странице прямой эфир будет включаться сразу, как только вы на неё зайдете.
